（數學）（structure)求救

求救！個HA同HE唔識算

算?你邊度鄉下啊
算啦你

對唔住大佬

take moment about A 計 He
再 Fx =0 , Fy=0